## Домашнее задание №2
Написать конвертор из заданной кодировки (одна из CP-1251, KOI8-R, ISO-8859-5) в UTF-8. Сторонние библиотеки, включая iconv, не использовать.

### Критерии успеха
1. Создано консольное приложение, принимающее аргументами командной строки входной файл, заданную кодировку и выходной файл.
2. Конвертация из каждой из трёх указанных кодировок корректно отрабатывает (файлы для проверки прилагаются).
3. Приложение корректно обрабатывает ошибки доступа к файлам.
4. Код компилируется без предупреждений с ключами компилятора -Wall -Wextra -Wpedantic -std=c11.
5. Далее успешность определяется ревью кода.

### Компиляция и запуск
Для сборки программы нербходимо выполнить:
```sh
make
```
Исполняемый файл называется ```encode```.
Запустить конвертор файла:
```sh
./encode files/cp1251.txt output.txt cp1251
```
